係咪vip版就會無廣告？

$100都買

快d出vip版

咁係咪姐？